Better Call Saul - 超越了原創的電視劇

本世紀最完美嘅電視劇Breaking Bad打破傳統電視拍攝方式 為電視界打造咗一個黃金時代
當Vince Gillian 宣佈為Breaking Bad開拍前傳 全城都哄動 粉絲們都拍案叫好
前傳以Saul Goodman (Walter White 嘅罪犯律師）為主角，審視他的成魔之路。
雖然Better Call Saul有Breaking Bad 嘅知名度 一開始得到大量觀眾
但係第一季已經見到收視完全係反比
第三季更面臨腰斬嘅命運
全靠口碑同創作人嘅堅持先可以唯持到第五季 而且將會以六季完成Saul Goodman 嘅故事
Better Call Saul 不單止為Breaking Bad 嘅世界補充來龍去脈 更為電視藝術推到更高水平

有睇嘅巴打聽日就第五季大結局，記住收睇
冇睇嘅巴打睇完呢個post 希望大家花50小時見證呢部完美電視劇

又一季

［睇Better Call Saul 的準備]
呢部係一部前傳，所以要對Breaking Bad 要一定認識先更能享受呢部劇
所以冇睇過Breaking Bad 就可能唔明當中嘅角色設定 我怕有啲位無法一下子了解
[如第一季第一集會遇見Tuco Salamanca 係一個痴缐黑幫大佬 佢會係Saul Goodman 第一個Conflict 亦都係第一集Cliffhanger 如果唔知佢係Breaking Bad做過咩就冇可能一下子知道Saul Goodman 眼前嘅問題]
所以冇睇過Breaking Bad 就可能會有啲障礙 不過如果你以欣賞故事同拍攝去睇就其實冇咩所謂
不過睇咗Breaking bad 先一定會令你更投入呢部劇

睇咗Breaking Bad 都唔好咁好心住
其實Better Call Saul 話雖係前傳 不過無論故事部署同拍攝方式都有佢獨特之處
Breaking Bad 用35mm film 所以有種親切感平民感覺 Better Call Saul係用4K digital red dragon 拍攝所以有種電影感 跳脫電視框架
係S4E5你會睇到個分別
故事敘述都冇Breaking Bad 咁刺激 Better Call Saul 可以用半集睇Saul Goodman 影印（S2E9) 所以睇Better Call Saul 都需要一啲耐性 不過呢個一定唔係大問題 只係有呢個特變
Better Call Saul 有佢自己嘅語言 節奏都會較慢 不過睇完第一季第二集我相信觀眾都應該感受到Better Call Saul 同 Breaking Bad 嘅分別。

Say my name

[Breaking Bad V.S Better Call Saul]
其實兩部都各有千秋
不過見到創作人沒有因為Breaking Bad 嘅成功而怠慢 一樣製作出神一般嘅作品更認定製作人並非好彩而係實力嘅表現
如果愛上Breaking Bad 嘅你 你一定都會愛上Better Call Saul
係Better Call Saul 你會重遇返好多角色
Mike Ermantraut 會重上銀幕 跟住佢做任務隨時正過 係S3E1佢可以一句對白都唔講教你點樣反跟踨
Gus Fring 係呢部劇可以睇佢點成為大毒梟 而第五季更將他人性化 令觀眾更加了解呢個面不改容奸角
Salamancas 更加係呢部劇嘅大反派 舉足輕重係故事上
Breaking Bad 用顏色去講故事 同Vince Gillian嘅Beautiful Montage 更加可以係呢部劇重溫

Vince Gilligan is a genius

［完美的女人 Kim Wexler]
Better Call Saul 都介紹好多新角色
Saul Goodman 嘅 Chuck McGill 可能係電視界最仆街角色
Nacho Varga 一個乖仔做咗黑幫大佬
同埋Kim Wexler 一個成功嘅男人背後都一定有一個天資聰穎 美貌與智慧並重同對佢不離不棄嘅女人 Kim Wexler真心比完美更完美 係所有女人同男人都應該學習嘅人

好啦 去睇劇啦 有咩留返俾Better Call Saul 嘅cast and crew 講 保證不會令你失望
最後希望所有巴打會搵到Kim Wexler 嘅老婆

kim

呢套真係好高質

一次過追Breaking Bad，逐集追Better Call Saul

認同好睇，但需要耐性同留意伏筆

Btw, Vince Gilligan

以前睇BB最期待都係睇Saul用乜嘢屎橋拆彈

著suit除高踭鞋

我覺得Better call saul好睇過Breaking Bad

一套好嘅劇集一定會令觀眾睇完之後想知多啲關於戲裏戲外嘅嘢 可能係咁所以作為Bb fans 會對Bcs特別加分 因為知道知更多關於Saul Mike Gus Salamanca嘅過去

Bcs講主角點解由Jimmy McGrill 變成Saul Goodman 而故事集合晒創意刺激緊張動作鬥智鬥力愛情親情好多好多嘅元素

同埋最緊要就係冇煩膠角色

bcs整體水準一定高過BB

最後嗰句好重要
I FUCK TED!
Shut UP!!!!!!!!Shut UP!!!!!!!!Shut UP!!!!!!!!Shut UP!!!!!!!!Shut UP!!!!!!!!

留名

冇左兩個西女人差好遠

兩套都咁鍾意，覺得Better Call Saul劇情比Breaking Bad較耐人尋味

Breaking Bad睇到s2有d悶
其實s1都唔太吸引

希望你捱埋個s3佢
咁就可以見證兩個神季s4 s5

今季尾真係感受返breaking bad尾段果股後勁
同埋睇得出編劇真係好花心思去做好細節位
Jimmy改名果下真係覺得好正
Its all good man =saul goodman
亦都標誌佢終於可以擺脫哥哥去自立
同埋都緊扣傳統 walter反轉教師固有形象價值
Jimmy亦反轉緊律師固有形象同價值觀
Better call saul確實有機會超越breaking bad
Lato條線應該係藥引 串連炸雞同jimmy線
再將jimmy同kim分開 要睇佢點處理
好驚Mike伯身體捱唔住 而家肺炎仲要停晒
幾時先完到

lm

睇完你既介紹，打得幾高質
不過有無人可以話我知仲要捱幾耐，就快要棄劇我依家係第一季季中
利申我有睇曬全套breaking bad+el camino,
bb s2差少少就棄左，因為節奏真係好慢好冗長同佢老婆真係好煩膠，但後來成套劇愈睇愈刺激
然後呢套better call saul其實係一樣咁慢，呢半季都係用捱，佢阿哥好煩膠，但kim真係好完美，脾氣又好又靚又叻
雖然睇之前已經有心理準備唔會好睇過bb, 話曬律師情節有咩可能會緊張刺激。。。

佢真係義無反顧咁去support jimmy
Kim比起walter老婆 真係屎同女神既比較
Chuck個情感真心複雜 你話佢唔錫jimmy又唔係
只係有種知道jimmy好撚叻 我唔可以俾細佬超越自己既自卑感
但又要顧住份親情 最後佢咁既下場都係百感交集

神

已經比breaking bad好 就算你唔睇jimmy屋企
都仲有炸雞佬同mike伯線睇 算係一個吊住人去俾時間埋伏筆既好誘餌來
想當年白老師睇佢食左餐早餐先捱到後面
Bcs算好睇啦

我未見到炸雞佬。。。mike仲做緊停車場收費員。。。
想當年睇白老師食早餐幾好睇喎，佢句句都隱瞞緊自己去過邊做過咩

話breaking bad s1,s2 悶既坦白講....你唔deserve依套劇，睇返Money Heist果類gimmick之流你會會開心啲

Brba既拍攝手法、劇本層次根本由s1ep1 開始已經超越咗大部電視劇。
求其舉個例，S2 最後Walt個女出世、Jane同日死，而Jane 既死正正係源自於Walt要揾錢養家養女。依種兩條命運交錯既劇本層次感你同我講悶？你唔識睇姐。

冇撚得比
bb grand好多
攞witcher同life is strange比一樣

btw
我自己覺得brba s4 同s5 依然係高質過bcs

不過bcs已經追得好貼，而且Jimmy同Kim既情感/關係既層次係比起Brba入面所有既角色都更強。

仲有第六季？

Kim真心好正

The Winner Takes It All

ya
final season

就係唔識睇咪入黎請教下
就係想睇下識睇既人分享下

jimmy同kim 果份連結係已經超越brba walter同jesse之間
都唔可以話唔識睇 要食速食真係不如睇套紙房子果d
睇到紙房子唔記s2家s3中間簡直講粗口
即刻停左 唔撚睇
d人物關係同反應係睇到好撚燥

自己覺得BB有D地方其實係偏悶,例如white同佢老婆扑野真係好趕客
不過瑕不掩瑜,精彩既地方可以掩蓋缺點
BCS就明顯係成熟好多,已經諗好哂點拍 唔會再出現BB既趕客位

咁都要交代下mike伯同炸雞佬點樣相識都岩
同埋都要寫下叮叮叮點樣意氣風發咁搞鳩炸雞佬
都要有前因去建立叮叮叮家族既形象
如果你忍到breaking bad 就真心忍埋bcs
個個角色都好好戲 主角配角路人角 無人係值得被遺留

明顯節奏係掌握好過breaking bad太多
淨係飛pizza上屋頂做meme呢d情節
係bcs絕對唔會出現

TELL ME AGAIN

Lalo 又係一個神來之筆

飛pizza依啲雖然係meme,
但同時係dark comedy黎
(i.e. 因為殺人制毒洗黑錢，老婆唔俾佢入屋企門口本身就係一件好dark既事，但佢掉塊pizza諗住發洩下都竟然完好無缺咁飛咗係屋頂) 依啲逐少逐少光怪陸離既情節正正就係對照返現實命運既可笑，你想發洩下但個天都好似笑鳩緊你咁果種感覺。

依啲情節係功能上無絕對既用處，但風格、意味上係有佢既存在價值。

唔好將你睇開其他戲係咁嘭嘭嘭係咁去既節奏當成"高質"既定義。
我地現實生活好多時都係無事發生、望住啲死物發半個鐘頭吽哣，或者沖個涼都會遊魂去咗意識入面，而好多高質既戲/brba/bcs都好多情節會處於依種留白/荒誕無稽既情節，唔好好直觀咁就擺個"悶"字落去。

話都冇咁快又完

btw, 都係分享下自己睇法，大家睇得brba+bcs都係一定係有品味既手足

可能得我咁諗，但我覺得其實bb兩個老婆其實係一個幾正常嘅人會有嘅反應，雖然開頭都係覺得佢好乞人憎，但係到最後幾季覺得佢都幾慘

好吧

正如女人搭咗架失控小巴會大聲尖叫、行山見到有人踢死隻狗又大聲尖叫一樣，現實會發生但觀眾唔鍾意睇

Marie就真係鳩屎煩既

Skylar知自己老公係大毒梟其實發癲真係好正常

正確
老實講 佢兩姐妹已經係正常人
兩個都日夜提心吊膽老公捲入黑幫鬥爭 會死
但又無其他人可傾訴

Skyler

bcs嘅intro好有心機拍
早幾集講kim細細個已經好有原則好硬淨，寧願自己捱凍行返屋企都唔上酒鬼老母車
btw,童年版kim個造型同成人版kim好似

題外話，睇見Westworld Jessie （Aaron Paul) 表現慘不忍睹，真係好想知當年揀casting 時睇中佢d咩。

同埋Assume 佢真係戲屎，咁Vince 寫角色性格故事真係好d，其他戲入面都仲係入型入格Jessie 味

Kim bb
第一個愛上既美劇女角

啱啱睇完breaking bad想進入返故事世界，所以而家睇緊睇bcs

睇返D小人物出返黎好過引
eg, low end廣告隊，神偷huel

廣告隊breaking bad有出現過

Kim 真係好撚完美，樣靚，聰明，心地好，有義氣

亦都反證男人同女人諗野真係好唔同
明明walter好撚俾心機同風險去為頭家付出
雖然後尾魔化 純粹享受到自己既能力原來可以目空一切
但果兩條女 煩到嘔茄 應該係有睇breaking bad既男人既共嗚
「男人心一字馬 讓女人擔驚受怕
做大事 願出一生代價」

呢個真 果隊廣告team又係整到癲
咁都俾jimmy諗到呢啲橋
佢唔做律師做廣告人都應該好出色

呢下好有張力 以為佢會殺咗Kim

當年諗住等多幾季先睇
點知而家連breaking bad大部份劇情都唔記得都未睇

仲諗住第5季大結局，原來仲有一季，即係又要等多年

成季最精彩既一幕

個人解讀
出身hhm，知道本身howard既弊處，
相信佢當年都同jimmy一齊經歷howard問題位，
感受應該係一致，
但我覺得mainly係kim愛jimmy，
願意無條件咁去百分百支持，即使佢知道有問題。
淨係佢唔要做大銀行case輕鬆賺錢，
為原則去做益律師，同jimmy一齊笑鳩老細，
佢本身就係有種睇唔起有錢人既價值觀。

而kim同jimmy本身就係一個好好既對比，
好多互有極端嘅組合。

收視咁差？

同意
老實講 我第一次睇果時 完全冇「捱」第一二季既感覺
第一集一開頭就影住一個著住底褲既呀叔係沙漠，一手拎住個cam,一手拎槍，柒下柒下咁果下就已經好想追落去
第二三集就已經要個良好市民去殺人完全唔覺得悶

Kim bb

佢老婆明白，犯毒既錢根本袋唔穩，出事就累全家

而事實上佢都估啱左

當年Howard 搞到kim咁慘，kim唔憎佢就假既

其實佢決定唔收佢個friend 啲錢果陣已經唔係為左頭家

果個唔係frd

開頭都覺得係努力向上好好睇

中段開始係咁食煙扑野劇情無進展

棄了

以前係friend 嘅

Chuck其實唔可以話佢仆街

明知個細佬會用法律黎做壞事，阻止佢其實係好合理

比佢將法律變為自身武器既話，就好似黑警濫用職權一樣

不過saul呢種人就算唔做律師，做邊行都好都唔會走正路

食左佢間公司 仇人黎

佢自己退出賣左個股份

Mr white唔係咁諗呢 佢點會拎仇人錢醫病 好似hank知道拎左mr white錢醫病都激撚死

Walt 果啲係黑錢黎架，Hank 知拎左黎而嬲用係因為佢拉Walt 佢都會有事
由頭到尾根本就係ego問題

自尊係一部分 但自己有能力邊個會想靠人 人之常情姐 mr white仲要留錢俾屋企供樓同讀書

但其實Chuck都有份搞到佢細佬咁
佢死都唔信Jimmy會改邪歸正，於是不斷打壓佢，搞到佢迫住要走老本行撈偏
當然Jimmy後來發覺走正路唔岩佢就另一回事

佢的確係無改過

我覺得係Kim比較自我中心 佢唔希望俾人gaslight被操縱
或者俾人發現弱點 佢好重視坦誠
所以第六集Jimmy背住佢去播條片佢好嬲
因爲佢唔想做傻仔俾人玩 好似細個攞住個大提琴企成日
佢唔想依靠任何人 佢想做嘅係俾人依靠嗰個
我覺得佢每次Slipping除咗享受呃到人之餘
更加享受嘅係做Jimmy嘅救世主
以至做Pro bono班人嘅救世主
所以佢一直唔鍾意自以爲是嘅角色 覺得佢俾人
好似Howard咁 佢成日提住Kim佢比錢佢讀大學
佢每次同Kim講嘢 佢都扮演緊一個白馬王子嘅角色
佢覺得Kim比Jimmy操縱 比Jimmy浪費前途
Kim好想證明自己嘅判斷係獨立嘅
但係佢嗰種恥笑反而暴露咗佢已經冇藉口去維護Jimmy
Kim嘅心理防衛機制同佢講如果佢而家妥協
佢就顯得比Jimmy同Howard兩邊玩弄
所以第一時間Kim係反駁佢
同佢講Jimmy唔係佢咁諗
同Chuck一樣 嗰次Jimmy wasted a fine woman
Kim每次開人波其實都係因爲佢唔想俾人保護
Kevin都有講過you can do better than that
然後Kim諗諗吓唔對路開佢波
好似比Rich拆穿 Rich話只係想保護佢 又開佢波
而家嘅Kim做Mesa Verde律師肯定咗自己實力
更加唔想俾人睇低 唔想俾人知佢保護Jimmy反而
縱容緊佢去繼續走呢條路
只係Howard唔知其實Kim已經唔係以前任佢擺佈嘅學徒
當佢喺升降機度見到Howard同佢班學徒都形成咗好大對比

今日嘅Kim已經冇辦法再搵藉口保護Jimmy
但係唔保護Jimmy就姐係證明佢一路以來都企喺錯嗰邊
佢寧願相信呢種sunk cost fallacy都唔想失去咗呢種控制
佢唯一可以做嘅就只係繼續走呢條bad choice road
甚至比Jimmy踩得更深 去鞏固自己一直堅持嘅信念
去繼續保護呢個冇咗Kim唔得嘅Jimmy
但係每行一步佢代價就越高
就好似Kim細個行路翻屋企 走咗上去就翻唔到轉頭

btw 個人覺得佢settle sandpiper只係想justify佢打柒Howard
打破自己心理關口

*覺得佢俾人操縱*
眼瞓得濟打漏咗

BCS愈後期愈見細節中既完美，千絲萬縷鋪排，好有心思
但完美有啲刻意，無咗BB中間有少少空白位俾人透氣

集集追

呢套劇好多小人物都寫得有血有肉
雖然戲份唔多 但係短短幾分鐘可以令人有深刻印象
例如地中海檢察官 HHM個黑人 nail salon老闆娘 Davis & Main個助手

啱啱睇完第二季，Chuck 真係好仆街

但佢嘅行為唔多唔少係因為妒忌老豆老母錫 Jimmy 多過自己，唔係完整仆街，都係半個仆街

利申：只係啱啱追完第2季

呢個就係BCS好睇既地方之一
Chuck 係仆街，但佢對細佬既觀點又唔係完全冇道理
Jimmy 你話佢好人/可憐，但其實佢都做咗好多古惑嘢
冇話邊邊啱哂/錯哂

打咁多字連勁係邊都無講

漏奶 乜撚關係 我批一批你個波

下面有劇透

點解Howard知道哂bowling ball同搵雞踩場都係Jimmy啲屎橋?

幾時先出第6季呀

睇咗第三季幾集，忍唔住上嚟屌柒 Chuck。無錯，Jimmy 係做咗好多古惑野，但全部都唔係咩傷天害理嘅壞事，當然唔可以咁就 justify Jimmy 可以繼續 break the laws，但未至於要搞到佢入 felony 下嘛？仲要自己細佬，搞到佢被吊銷律師牌都夠啦。根本 Chuck 由細到大唔鍾意 Jimmy，妒忌老豆老豆偏佢心，不過都仲對 Jimmy 有少少兄弟情，但又唔想佢出人投地，如果真心想佢好，係佢考到律師牌之後就會循循善誘佢行正路，而唔係一路打壓佢睇死佢啦，根本 Chuck 一直係用“Jimmy 唔守規則，唔配做律師 + 我只係想幫佢”嚟做藉口，實際上出於妒忌心而打壓佢，有一集講 Jimmy 上 Chuck 屋企同佢哋兩公婆食飯，Jimmy 同佢老婆講 bad jokes 講到勁投契，佢都勁唔鍾意，佢根本妒忌 Jimmy 討人歡喜深得人心，有一集 Mike 講過有 good criminal / bad person，Chuck 好明顯係後者

睇返cctvb岩你

其實現實經歷過721呢d不公義事件

就真係覺得jimmy呢種人的確無資格做律師，煮死佢其實係好事黎

水能覆舟 亦能載舟

slicky jimmy

所以就好在於用咩角度睇，
用律師倫理角度睇，chuck係應該盡力阻止jimmy，
用兄弟親人角度出發，chuck係一個想細路好既哥哥，
只係用錯方法同埋出於自己性格同經歷盲點，
當然jimmy本身都真係如chuck所講，
佢係一個古惑仔，俾佢用古惑方法玩法律，
係破壞緊個專業，chuck有咁既地位出於專業係應該阻止，
佢地兩兄弟有咁既結果，編劇真係好有心思，
chuck咁樣死左真係百感交集。

我賭J表示下季一定上神枱，
記住唔好睇呀，好撚悶嫁！

岩岩呢期簡直係有bb s4去s5既味道
炸雞佬同lalo真心好戲
前者斯文既惡魔
後者笑臉既惡魔

BB universe 一早神枱級啦
已經唔洗搵人肯定

炸雞唔知佢有心定點 係BCS好似無BB咁好戲
可能係BB入面個反差大D 係BCS入面佢殺氣太外露

呢套野攝影可以用黎做教材

反而唔太認同kim為證明果份獨立而不斷保護jimmy，
kim 一路都有搵jimmy用古惑野反cup，
覺得似係互相需要既感覺，果份大家有彼此互補既關係，
正途kim贏晒，古惑就jimmy玩晒，
係一種互補交錯既平衡，劇就比較強調律師道德，
所以一面倒描繪jimmy點玩法律。
如果kim單純為愛為生活上位，howard係一個好選擇，
而jimmy最吸引人既，
相信係lalo形容jimmy係打不死既蟑螂，
就係果份死不認輸而產生果份鬥志，再化腐朽為神奇，
而每次佢既行鋼線既反cup，果份好運都係實力既一種。

我好鐘意kim

呢個真
炸雞佬係bcs個殺氣好強
bb反而靜少少，
又或者bb show出來會怕搶左walter個氣場，
又或者下季佢同lalo既對決令到佢更內斂都唔奇

我感覺係BB時嘅Gus先係完全體
BCS時未老練到可以隨時做兩面人

希望有交代Gus學識收斂，角色有成長

kim最初喺hhm所仰慕嘅係chuck, 而唔係howard (有幕講chuck啱啱打贏咗場近乎冇可能贏嘅官司, kim出哂水)

howard係kim考到牌做律師後多次刁難kim, 郁d就趕佢出戶+落佢面(要kim落返去初級職員間大房到做野)

喺kim離開hhm之後, 有次kim同朋友食飯, howard行埋去再落kim面, 話kim考到牌都係因為hhm全數幫佢俾學費

簡單d講, 對於kim黎講, howard仆街仔黎
專業上howard亦唔見有點著墨, 亦試過俾jimmy笑佢只係sales黎, kim冇乜地方欣賞howard呢條友, 過節就好多, 未計howard有份害死chuck之餘仲諗住推哂個波落jimmy到

老人院單野, hhm同另一間律師樓都有意拖慢黎打, 想幫公司搵多d錢, 而對班老人家黎講可能只係多少少錢
對老人家黎講有錢冇命洗即係哂氣, 所以kim同jimmy相當憎呢兩間大律師樓
老老柒柒我諗就算chuck未死, chuck都會拖慢黎打
所以本質上性格上kim同jimmy都好憎hhm+howard

最重要係, 否定jimmy=否定kim嘅眼光/決定, 而中後期嘅kim係完全唔接受任何人質疑佢
kim目前只係輸過比兩個人, 一係霸地呀伯, 二係rich(kim做partner嗰到個老闆)

kim要打pro bono, 係需要錢, 佢有講想發大黎搞
第6季應該會交待點解jimmy要搵咁多錢, 特別係bb到搵咁多黎做乜

係chuck唔俾機會佢行正途在先, 忌才

chuck唔會接受到jimmy行正途做自己嗰範再反超自己一生付出換黎嘅成就 所以一開波jimmy考到牌後chuck唔肯請jimmy+jimmy老人院單case chuck想趕jimmy出局(即係食咗jimmy功勞)

chuck只接受到jimmy撈偏, 但同時間以道德壓住jimmy去確立自己優越嘅地位

chuck自知永遠唔夠jimmy鬥, 由細已經知
jimmy最後亦一鋪收chuck皮, 相比起chuck睇落好似好完美好正義裝鳩jimmy嘅局, 本質上冇乜分別, 只係chuck識得利用道德識得玩法律去令自己睇落好正義係為公義去收jimmy皮

同意，但其實 Jimmy 有時真係好抵屌，太過自私，譬如老人院單野為咗迫 Irene 盡快提出和解等佢自己有錢收，就做分化撚令 Irene 俾班姐妹排斥，連對住阿婆都要耍下手段，雖然之後有補鑊，但一開始就正正因為自私而無視對其他人嘅影響

原來差啲俾人腰斬
好撚好睇 同時翻睇緊Breaking bad
Kim

我覺得 Chuck 係睇住血濃於水份上睇住 Jimmy，但佢對 Jimmy 嘅純兄弟情未必真係咁濃厚，佢自殺前有一晚對 jimmy 講嗰句，我覺得係佢嘅真心話，I don't mean to hurt you, but you have never mattered that much to me，大概咁上下

佢老婆好似係Walter個ex? 間公司撈得掂好似係靠Walter搞咗個project
唔知咩事Walter突然走咗, 條女俾佢個friend食埋做咗老婆

我覺得係佢蠢多過自私
幫呀婆早D拎錢, 對JIMMY自己黎講係賺少咗, 因為律師樓筆錢細咗自然分少咗俾JIMMY

有時JIMMY跳哂制會變到好蠢, 但有時好精
S1幫個客打官司, 搵個2打6返黎扮係犯玩法官同證人, 呢下真係精彩

老人院嗰時佢係等錢洗嘅，自私加蠢啦。

啱啱睇完第四季，我覺得係好好睇嘅，但暫時都係鍾意 BB 多少少。

依套人物性格刻畫得好正，不過講真，真實世界一個好似 Kim 嘅女人點會鍾意 Jimmy。同埋有個位要雞蛋裡挑下骨頭，幫手鑽地嗰個德國阿伯食開依行飯，但竟然成個天真嬌咁，為咗見下老婆夠膽偷走得罪大毒犯，有少少唔合理。

同埋暫時都唔係好明 Jimmy 諗乜。明明一路佢對 Chuck 嘅感情都好好，係 Chuck 自殺前佢都仲係好關心佢，但之後講到佢對 Chuck 毫無感情咁，完全唔傷心...

如果你覺得係捱 咁不如唔好睇
因為你唔知套劇係睇咩
係睇角色成長 每個角色既心路歷程
你有冇代入佢地 去諗 去思考佢地既行動動機?
如果你係齋睇劇情推進既人
咁你不如唔好睇喇 因為對你黎講的確係悶到抽筋

對我黎講剩係睇佢cinematography都好好j

Kim Wexler把聲好趕客
睇左S1一個靚女都冇

are you gay?

唔岩口味都唔得架咩

套劇正在個tone同節奏
佢唔啱睇㗎喇

個人覺得BCS成熟過BB (BB都仲有少少味精)，睇完5季BCS之後再睇其他劇/戲嘅角色都覺得個character arch寫得好薄弱，返唔到轉頭

仲有都未計套劇啲畫面好J到

證明你長大了

老實我都唔覺kim外在好正好吸引
係佢個性格表現突顯佢果份知性美

女強人得黎又好愛Jimmy

咁好睇但點解收視咁差

Chuck完全係一個自私既仆街
典型廢老唔需要可憐個種
同佢前妻食飯因為死要面左兜右兜
個人自我中心明明有病又唔認
1261 1216錯左都屌左個客先
認為自己一定啱其實俾人呃左都唔撚知
老母死個陣就妒忌Jimmy得寵唔撚俾佢見老母最後一面
Jimmy考到律師牌就覺得自己辛辛苦苦十幾年先做到
你幾年就考到無可能唔接受 典型老屎忽心態
最後仲利用Jimmy對佢既兄弟情Set個局佢陰佢
好啦到佢輸撚左場官司 Howard唔要佢
俾哂落台階都唔撚走 明知公司唔夠錢俾都要告HHM
根本就覺得間公司無我 無今日
如果要我離開間公司不如一拍兩散
就連死左都要寫封信去粉飾自己
正宗又要做雞又要拎貞節牌坊

其實套劇到第五季完未
利申 睇到第二季

唔睇bb可唔可以睇呢套

分析得好好

同你一樣
S2 完左佢算柒數啦
S3睇左幾集已經頂順棄撚左

你睇brba s1既時 jane又未出場
skyler同marie先叫趕客
定係你連brba都未睇?

但係個煩膠角色好重要同好真實
無左skyler做尺 就唔會對比出到其實walter條路有幾錯 我地觀眾係幾咁on9用5個season去support一個咁嘅人

Netflix唔知點解開唔到中文字幕

做乜啫唔鍾意kim都唔得架咩
一套還一套 冇拎過brba黎比

唔鍾意Kim一定係個人本身有問題/冇追哂/唔係fans
唔可以係唔岩口味

"睇左S1一個靚女都冇"
我係針對呢句
brba s1都冇